有無數學差既手足覺得dse拎到4或以上既都係天才

由中一開始就覺得數學好難，dse拎4我覺得仲遙遠過中英5**。真心唔明大學讀數，phy，n展啲人個腦咩構造

利申 文科ug

Yes 我拎2
班入面最高分

dse math攞4
大學啲math course都攞A
dse只係train你做機械人而唔係真係學緊數學

真正嘅數學係冇數字

Dse數字應該正名做算術

數學

數拎4覺得自己係智障

我中度弱智都拎到3

真係勁

邊間u major咩

全部符號

其實dse數學攞4好易，啱哂甲部就夠。
利申當年我冇溫過數都有4，之後入u 選修maths要resit

lingu?

dse數靠勤力背左d pp佢
我retake由4升做5*
但我依家已經唔記得左部分題目點做
利申yr2

HKDSE maths 拎到高分係好
但憑咩叫做天才
你叫個班engineer 如何有面目見人

DSE攞4，大學數攞A(engine)
我覺得大學數易好多，而家再考多次DSE我覺得應該都係3/4呢D位

以前a level班人 pure math C/D都唔係咁易handle到大學既數

而家dse攞4/5 就大學數就攞到A

連登仔真心勁

利申: DSE math 3粒星，math (除左第一個)同stat courses 唔係C就D同f

我呀sir個陣話保住及格都偷笑 結果竟然有5 放榜個日佢完全估唔到我竟然因為數先入到大學

我攞到2已經算好彩啦
P.S. 文科生

係咪呀，我識有人數底麻麻地，入左n展頂唔算quit左

Pure Math? Saddddd

唔關勁唔勁事
以前A level年代可能D野難同深，Prof 以為你地識曬所以教深好多
而家DSE個個都冇數底，自然教得淺啦
同埋大學考得好直接
你有睇書有做練習就一定考試會做到大部分題目，起碼engine嘅入門數學course係咁

邊間u major咩

唔講以為個post 我出
利申中文系UG math死操爛操都係得個3